{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383308/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 스트라이프 반팔 카디건 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド: 8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するもので、商品番号はSS23 / 45345ALQ2Aです。 このカーディガンはストライプとブークル素材感が調和して独特な雰囲気を演出します。 ボタンの開閉ができるので様々なシルエットを表現でき、単独で着たりレイヤードしたりできます。 素材は表地がポリエステル72%、アクリル25%、ナイロン2%、その他繊維1%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 外部摩擦により、ほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意し、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が取れる場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白い製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "このカーディガンのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの商品番号はSS23 / 45345ALQ2Aです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはストライプとブークル素材感が調和して独特な雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着用できますか？",
            "answer": "このカーディガンはボタンの開閉ができるので、様々なシルエットを表現することができます。単独で着たりレイヤードしたりすることもできます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの素材はポリエステル72%、アクリル25%、ナイロン2%、その他繊維1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンは必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンには注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは外部摩擦によりほつれる可能性があるため、注意が必要です。また、金属による皮膚アレルギーの発生もありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色落ちや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "このカーディガンは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感な肌との接触に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があるため、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 558
    }
}